江哥有偉論

究竟中英聯合聲明仲有無效

永續基本法

冇

點解英國聲都唔撚出

少年你太年輕啦